【黃金周撐黃店】𡃁妹李綺雯任「黃店」店長：黃色經濟圈等於香港未來

全文 link

【黃金周撐黃店】𡃁妹李綺雯任「黃店」店長：黃色經濟圈等於香港未來

今年五‧一黃金周，有網民發起支持「黃色經濟圈」，要到「黃店」幫襯消費。繼前主播梁凱寧呼籲大家幫襯黃店，日前藝人李綺雯（𡃁妹）聯同立法會議員梁家傑，齊齊到黃色食肆當一日店長。

擔任店長的𡃁妹，主力在店內出售該食肆的自家製曲奇餅，她指支持黃色經濟圈等於支持香港未來，要靠香港人活出真正................

今年初，因跟大台政見不同而離開的𡃁妹，之後在YouTube設立個人頻道，訂閱人數接近3萬，她指作為公眾人物，應該說想...............

在疫情期間，𡃁妹每日都上載做運動或烹飪片段，為居家抗疫者打氣。

𡃁妹李綺雯每日都在其頻道上載新片，為居家抗疫打氣。

𡃁妹日前聯同立法會議員梁家傑，到黃店擔任一日店長。

𡃁妹主力銷售黃店自家製曲奇，梁家傑則負責收錢。
----------------------------

APP 內 1-Click 訂閱 《壹週刊》

按此了解更多

-----------------------------

【《壹週刊》昔日紙本檔案庫】

30年壹仔經典 壹壹重現！

【隔離酒店倒灌糞廁│衞生署射波】鄭敬基好友驚訝:酒店職員話就算洗咗都一樣有倒灌
19小時前

【為樂師搞籌款音樂會遭冷待】周啟生暗寸學友Eason：寧願去Lady Gaga籌款show
19小時前

【Son話教育】職業無分貴賤（張慧敏）
19小時前

【播「榮光」疑被滅聲】李婉華電台節目突被刪至每周一小時感難過：係咪個個要變機械人
22小時前

人不相近人長久｜戴啟思
23小時前

【事實與偏見】世界是蠻荒野嶺（黎智英）
2020-05-04

社交平台與飲食的關係｜黃兆章
2020-05-04

【18歲遇上陳奕迅 25歲登影后】港產氣質女神蔡思韵剖白：對愛情有恐懼 覺得自己唔夠好
2020-05-04

【轉身唔容易】日收過百萬到歸零 飯盒供應商急凍外賣兩路救兵
2020-05-04

【壹仔天氣王】戶外工作小心中暑！ 新界最高34℃
2020-05-04

【直擊後巷淫竇】情色髮廊落半閘扮閂門 大媽拖客人入後巷揼邪骨
2020-05-04

【最後勝利】四角混戰「生還者」 陳庭欣孖富貴男友出海示威
2020-05-03

王麗嘉陪馬詩慧買餸做阿四 回報阿媽做攝影師協助影裸照
2020-05-03

【坐看雲起時】為何西方並非必勝？（陶傑）
2020-05-03

【黎振燁新劇被飛】17歲朱智賢平胸扁鼻爭做Cookies成員 為餐廳老闆撇空少靚樣身材進化
2020-05-03

【投資與良知】生存之道 生命之路（錢志健）
2020-05-03

【逆權集體回憶】抗爭文宣化身閃卡 設計師提醒：莫忘初心
2020-05-03

【貼紙教語言？】善用孩子喜歡的貼紙 培養語言能力｜潘穎文
2020-05-03

【壹名經人】中央擬發行電子貨幣 一鍵監控國民資產｜羅家聰
2020-05-03

【陶傑開talk 2】三戰即將爆發？ 亂世靠誰打救？ 陶傑︰現世是盲人騎馬
2020-05-03